服務業手足可唔可以唔好講普通話

以前都冇咁嚴重
依家d中國人奉旨講普通話，而班服務業手足就真係會同返佢講普通話

見過d百貨公司減價周
d sales見親咩客都 哩姣哩姣咁
真係聽到都心酸

黎香港買野一係廣東話，一係英文
從來唔需要講d狗語言

下次見到支國人
講中文啊
天Bu董

台灣人就用國語

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

女朋友台灣人，上年黎香港帶佢去玩，好驚比人當大陸人

我是台灣人

我做旅遊業，真係見親華人樣全部都自動波同佢國語先

有啲服務業手足連out of stock都唔識講
幼稚園都未畢業咁款，唔好迫死佢哋啦！
仲要有啲服務業戇鳩仔係藍絲，嗰啲無良知同良心嘅人割佢席算啦！

岩

你都戇鳩
請支那新移民

有啲撚樣中英都唔識, 我會用筆寫正體中文佢地睇!
不過....我係少數中既少數
但我會堅持!

屌 之前去迪士尼
個維尼姐姐同我講普通話
佢講完之後我再同佢講：「呢度香港嚟」
佢無出聲